各位mon post嘅香港警察係時候武裝起嚟對抗政府高官！真正保護香市民，謹守返你哋當初加入警隊嘅承諾！

文宣重點